一人一個 Catch-22

「如果泛民既區議會候選人支持港獨我就投佢地。」

有感而開post

［忽然諗通咗］量子力學係咪就好似處女膜咁